\beginsong{Se non ho te}[by={D. Sacco -- G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A- E- | F D- | G | C ] \rep2
\endverse

\beginverse
\[C]La mia libertà,
di \[E-]bere a grandi sorsi i giorni \[C]miei,
nuove \[A-]strade fra di \[E-]noi
nuove \[F]luci, nuovi occhi e \[C]poi,
un cam\[D-]mino che \[G]non finisce \[C]mai.
\endverse

\beginverse\chordsoff
La mia libertà,
la mia vita si apre come una poesia,
le domande dentro te,
come acqua fra le dita sai,
se ne vanno rivedendo gli occhi miei.
\endverse

\beginchorus
E sul tuo \[A-]cuore \[E-]
io ripose\[F]rò \[D-]
il tuo re\[G]spiro \brk è soltanto un atti\[C]mo
\chordsoff
che corre forte
parla di noi,
e non ha tempo \brk di voltarsi mai.
\endchorus

\chordsoff
\beginchorus
E come i sogni
che bruciano,
dietro ad un sorriso \brk piano si nascondono,
ed ho paura,
di dirti che
io non ho niente, \brk se non ho te.
\endchorus

\beginchorus
Ed ho paura
di ammettere
che non ho niente, \brk se non ho te.
Ed ho paura sai
di ammettere che
non ho niente, \brk se non ho te.
\endchorus

\endsong
